# Repair of apartments

Верстка сайта по макету 
https://drive.google.com/file/d/1Md60glcqO1wUHXMZ6Ku1t2TyzNSIlEk6/view?usp=sharing

Запуск сборщика командой
gulp

Разработка производились с помощью VS (LiveServer и Live SASS Compiler)

Использовалось в проекте:
-- Gulp
-- БЭМ
-- SASS
-- jQuery
